有無人報過Wall Street?

有無人讀過? 有無用? 想進修英文

其實垃圾course 黎

咁有無咩好推介?

我想搵間好既進修 同埋要張證書

人地話英國文化協會同Wall street都係大伏

但我又搵唔到其他course

大學果 d 進修學院
e.g.
太空總署
中文大學專業進修學院

千奇唔好
利申，做過

依家咩水平

認真 搵我幫你仲好 教你十分有效的方法
Telegram 再傾傾都得

太空總署果到好多個課程又開始左

黎緊最快下次intake係今年10月

同埋都唔知讀邊個course好d

中大, BU 未 deadline

中大

BU